我老婆以為我想毒死佢

上個星期日買左滿記俾佢食
前日send左依段新聞俾我睇
係咁屌我係咪好憎佢
因乜事同佢過唔去要毒死佢
岩岩返屋企佢又話想食糖水
我話買滿記好無 佢即刻上哂身咁屌鳩我
我話其他野無事架 佢嬲到趕撚左我出街
叫我食滿記食到死撚左佢
搞到我依家要落九龍城買嚐樂俾佢食

唔好笑
抽得好差

今次麻麻

振夫綱啦

over咗，再寫過啦

呢個太夾硬

做多左喇